連仔緊急法ready

啱啱演習尼, 大家準備好未

戰場始終是選舉制度。
根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。對於立法會議員，並沒有同樣的規定：按《立法會條例》，任何人如果被裁定犯罪，並就所犯罪行被判處3個月以上的監禁，則在被定罪後的5年內，他喪失在立法會選舉中獲提名為候選人及當選為議員的資格。

係時候返去babykingdom懷抱

啱

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel